- Wat heel raar!
Het was nogal een kans, zei hij, dat hij niet rondgelopen was door Randalls.
Hij deed dat niet denk dat we ooit deze weg bewandeld hebben.
Hij dacht dat we naar Randalls liepen meeste dagen.
Hij heeft de roman van het bos nog niet kunnen krijgen.
